老衲正式宣布，拜登將會成為美國史上首個國家主席

明明係美國首個皇帝

明明係省長

係中華人民共和國美利堅特別行政區行政長官

Chief Executive of America Special Administration Region of People's Republic of China

美國民主黨總書記。曹 拜登

icic